今次證實機場係黑警弱點 如果警察夠膽入機場範圍開戰就死硬

班狗狂叫唔好入機場

無人明

無人理

不分化不指責不割蓆

醒未啊 唔好比憤怒控制你!
思考 思考啊 屌你老母!

防內鬼只需要記住以下五句! 其他都係廢話!
不分化
不割蓆
不指責
兄弟爬山
各有各做

因為佢地知前面班狗仔真係會衝入去亂黎
而真係喺入面出事會好撚大鑊

如果引到狗入去開戰真係不堪設想